★ 房屋台 瞓醒未？

中国反制美國: 美出售香港總領館房產須經中方同意

他朝君體也相同

不願面對

第七條

香港特別行政區境內的土地和自然資源屬於國家所有，由香港特別行政區政府負責管理、使用、開發、出租或批給個人、法人或團體使用或開發，其收入全歸香港特別行政區政府支配。

好波，最怕你唔玩

腦魔住邊

何文田愛民邨

其實支國一樣，係無私人土地產權，比左錢買地買樓，都係得個使用權，樓多數60年使用權。
之後就睇你聽唔聽話，要續你又得，收你都可以。
醒目又有錢嘅，走得就走左啦。出左呢間世界大賭場嘅錢先係自己嘅錢。

租租又贏

冇分訓過，樓係用來住住黎炒的
你訓街罷

老貓 點解你咁黑心

公屋先贏

黨只送比黑警

我細個都住過
都叫半山

御半山，山山，都叫半山